請問27歲(已dont升）(狗隻#44690)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
見到啲連登仔撐Trump真係笑死我

對手足冷嘲熱諷